{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "H Avenue 광안리점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から始まり、チェックアウトは午前12時までです。 キャンセルは詳細説明の取り消し規定に従って可能で、ご希望の場合はカスタマーセンターに連絡するようになっています。 追加費用はすべて現地決済です。 一部屋ごとに車両1台に無料駐車を提供しており、トゥボクイ客室は除きます。 夕方の時間帯には多くの利用客により駐車スペースが不足することがありますので、その時刻を避けて利用するように案内されています。 その時間に駐車する際にはお手伝いすることができず、バレットパーキングは提供されません。 客室料金は2名基準で策定されており、人数追加料金案内および朝食利用案内がされています。 朝食の営業時間は午前8時から午前9時30分までで、未包含客室の場合は別途購入できます。 充電器、ヘアアイロン、ワイングラス、傘などのレンタル品目が備えられており、チェックイン/チェックアウトの際には自由にご利用いただける香水が備えられております。 入室利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "キャンセルは詳細説明の取り消し規定に従って可能です。ご希望の場合はカスタマーセンターに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一部屋ごとに車両1台に無料駐車を提供しております。トゥボクイ客室は除きます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースが不足することがありますか？",
            "answer": "夕方の時間帯には多くの利用客により駐車スペースが不足することがありますので、その時刻を避けて利用するように案内されています。"
        },
        {
            "question": "駐車する際にバレットパーキングは利用できますか？",
            "answer": "夕方の時間帯に駐車する際にはお手伝いすることができず、バレットパーキングは提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されております。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はありますか？",
            "answer": "人数追加料金案内がされております。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "朝食の営業時間は午前8時から午前9時30分までで、未包含客室の場合は別途購入できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなレンタル品目が備えられていますか？",
            "answer": "充電器、ヘアアイロン、ワイングラス、傘などのレンタル品目が備えられております。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウト時に利用できる香水はありますか？",
            "answer": "チェックイン/チェックアウトの際には自由にご利用いただける香水が備えられております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 423
    }
}